坐仲攰過企 隔離位條賤種mark撚大對腳嚟坐

霸撚埋我個位 不過唔多想屌人 夾柒住對腳咁坐
坐撚咗兩三個站越坐越過
屌你老母一嘢撞柒開呢條賤種
仲眼望望 又唔敢屌

所以搭車mark撚大對腳嚟坐霸鳩埋人哋個位嘅人
我屌撚爆你呀

不過唔多想屌人

你咪又係 上嚟屌 當呢度xanaga呀？

撞柒開又唔撚得 係要開口屌先得

網上兇狠 現實碌撚

樓主上嚟連登講嘅目的係自爆自己有幾廢？

唔係話一定要屌人，好聲好氣一句「先生唔該你坐返好少少」都好過唔出聲吖

網上
樓豬: 我屌撚爆你呀

現實
樓豬: er...er..你好似霸...霸咗我個位..坐..坐好啲...唔該
賤種: 你噏乜鳩呀
樓豬: 冇..冇嘢... 對...對..對唔住

原來係你條死毒撚 見你咁瘦弱我會坐闊d rm見你撞埋黎（我以爲你掂我）望住我楚楚可憐咁既樣我先讓返少少位比你